收airpods一代自用！

想收airpods一代自用
收$700-800
之前整唔見咗之後喺連登同人買又俾人放飛機
好想用AirPods
Price網$755都有
但始終信唔過price上面啲店
啲人話好多黑店賣水貨冇保養
有意留tg麻煩晒你

800可以買二代 依家勁多人將back to school送嘅耳機賣出去 你可以去carousell睇下 勁多人賣700-800

但驚嗰啲好多都係假貨
真係唔奢求啲咩 一代就夠

已經收到好心人平放2代！Thanks